泰國最新頂級私立學校新貴 - King's College International School Bangkok

岩岩新開，真係幾靚，唔知同香港果啲國際學校比個價錢係點呢

我除咗聽得明"King's College International School"之外
我冇嘢係聽得明佢噏乜

Cambridge Oxford都聽得明

佢講緊英文？